港男vs cbc

大家點簡？丨港男比較就得人？

Push

Canadian born chinese

cambodia born chinese

有冇人試過同cbc 拍拖